有無人屋企突然無電

似電壓驟降

閃咗一下，然後寛頻用唔到